降魔的2.0 8

全部手足請不推文回覆, 唔好比佢上熱門

愈來愈好睇

如果deal day死左
就可以同豪仔

不用理會

不如叫連囝DEL左個熱門啦
日日爭黎做咩
D人唔識入時事台睇咩

己檢舉

個個做標題黨，入面得個推字

推

why

犯法野就係犯法 點解要開路加奉承？

做軍C當然冇事

嗯

thx quote

1000愛不單行相信他

• 4m

連續兩集喊到
個ending好難聽

美沙終於坐定定睇 thx to today circumstance

我愛你呀慰玲bb

豪仔

真係好正

幾得意金波羅

魏泳g

左膠晶晶

咁正miss 點上堂呀

賴慰玲正到

原來咁細過已經想認埋人地老母

豪仔慘到

個肥仔好搞笑

食佢老母

你而家罰佢定罰我呀

佢老母呀, 好正呀

今晚睇live

好HEHE

Hehe

屌佢老母

由之前唔friend趕佢走 到而家拉住佢唔走

岩岩search完
賴個老公咁似大J

如果小馬係有陰謀害死豪仔搶阿媽
咁就神啦

原來係gay嘅

睇tvb

胡鴻均都冬菇頭

係

啲對話基到

補完返佢地既童年

小朋友真係咁架

豪仔細個好cute

賴慰玲好正

我睇埋呢套唔睇了

一齊玩老母

IG

點解小馬把聲咁老

馬季心諗

大個左囉

除緊褲嘅時候又變返心姐

發育唔係咁既咩

老母睇到billy

屌

屌呀 又有bug
冇戴眼鏡睇到比利

兩個𡃁仔演技幾好講真

點解佢睇到billy

應該留左幾年班

變左謝雪心

呢段幾好睇
賴慰玲好靚

繼續

射咗先射咗先

點解阿媽知

點解謝雪心睇到billy

好黃

我唔係棋靈王

Cut左d野

billy可以現身?

應該係有幾場關鍵嘅冇咗

唔得 佢d魔力比馬季收左

同埋好似聽到睇唔到

拍個陣係咪已經生完？而家3頭仲正過以前

媽 我要年糕

Billy 溝到後變後父，可以用後父身份問番密碼

馬拉糕：？？？

其實艾鐵文條女係邊個？

係咪22

已經生咗

成日都呢間餐廳

羊獸胃

楊秀惠

降魔母子

阿一條女：啞妹

楊秀慧

老地方

唔好爆出黎，比利知道就麻煩

有出過？可能我睇漏眼

佢係同鬼同你OT同一個世界

有出過1秒1張細細細圖仔

第二套劇

出過相

鬼同你OT彩蛋黎

得一下打電話比佢show左張圖

已經18/25
感覺進度慢左啲

唔怪得我live唔到
mytv super慢三十幾秒

個細路同胡真係好似

我覺得小小馬個嗰仲似小馬

冇睇過嗰套，thanks

今輯一啲都唔緊湊 豆辦點解仲保到8.6/7

網球王子啲frd

跌緊啦

屋企大到

晶晶偷乜野

now?

WFC

腳指

叫聲奶奶先

豪仔又溝女

科科都第一年年都第一
d人爭住同我做朋友囉

豪仔識玩

襯機抽水

豪仔咁flirty 邊度學返黎

條裙短D就好了

個泳池大撚到......

上床未

你老味鄧呢家人搞到套劇好撚離題

用啲水柱射爆個閪

馬拉糕

*離地

胡呢條感情線幾正

笑到咁 扑得

要幾有米

豪仔咁細個死都咁識溝女

豪仔D精肯定好補

黑色安全褲

打碟師

dj條女咪得

香港半山個堆都係依D人...

有魔力

可能馬季教壞

事後？

變兩支精留水

perrier黎

個康業特約遮哂豪仔個頭

泳池派對

鄧佩兒好撚白

馬季係啲女痴埋佢度

短頭髮好樣衰

降魔的2.0 8.6⬇️
3980人評價

揸波

又摸

其實頭半集都幾離題

2兄弟都咁識玩

摸佢個胸

有冇睇ig
而家長頭髮

啤啤無死到咩

同第一輯一樣
又摸到

又渣波 屌你老母

好想摸下

馬明比佢用就得

頂唔撚順譚+2一把年紀扮細路聲

佢就正啦 又有得摸 唔知ng左幾多次

角色係咁有咩計

風獅爺

哇

按舊石

不嬲都慢d

智雯bb

風獅爺咁叫法會唔會俾家長投訴

班友囉 攪到d車勁疏

叫得好肉酸

裸浸啦

又打格

人疏落

c君

風獅爺好嘆

出浴

C君應該扯啦

仆街C君同黃智雯出浴

芷若

遮住兩點

一陣浸會唔會大肚架

正到

同智雯浸
C君有冇扯？

成輯都準備投訴

智雯甜到犯哂規

靚撚到

一齊浸閪水

靚到

啲表情好到位

智雯真係成個tvb最gfable果個

chloe so翻身劇

C君同陸永講嘢嘅語氣真係好似

真係同浴咁癲

hana

楊文蔚今日又俾藍絲屈係暴徒

唐詩詠

痴住個王宗妖一直冇運行 而家分開咪好囉 有劇上可以翻身

多牙不了

C君比左幾多錢個編劇
我都想同智雯bb浸浴

分左？

皮已收

係咪組合果個
隊長去左韓國101

靚到黐線

希望今年女主

MK妹始終都係MK妹
扮乜鬼女神

預左

分左好耐啦

而家先5月
香港人好善忘

對。短髮弱化曬

女飛男

堅？

新聞無報

跳乜春野舞無神神

個樣女性化仲好靚 真係俾個短髮搞到柒曬

其實風獅爺係咪鍾意芷若

紅色嗰下咩嚟

垃狗圾

底褲啫

開遮呀！

呢集有啲啲拖

1間屋=窮人搵幾世...

啤啤gg了

唔係扮
係真

起歌

遮哂好d

真係頂馬明唔順

用童子尿破陣點睇

真mk妹

又到此一遊又石敢當

打冷震

又數咪標

哇屌，又播到此一遊呀，起雞皮

到此一遊

風獅爺渣㗎

勞斯萊斯依兩個角色真係敗筆

開完天眼開埋c眼

啤啤

上輯

石敢當

啤啤同智雯，點選

智雯

佢揀石敢當

好貴呀

呢套野一起第一輯既歌 即係開掛

揀老母

唔係咁唔係續集啦

牙啤

遙不可及先世界級

我想要石敢當同風獅爺隻公仔

啤啤單戀夠未呀

芷若，啤啤
點揀

石敢當有得買

晶晶玩咁大

玩3P 啦 仲洗諗

私了

黃到

私了
好黃

獅鳥

靈界一個 現實一個

比利rap

光劍造型

報驚 定 獅鳥

一下打死左billy

star wars

屌你老母 睇tvb死全家

diu 70路仲玩棍仔

邊道？

比利

Starwars支野

big big channel

*shop

乜撚野？

到底點解佢會見到billy

Hubert又要扮billy

點解變到

醒喎

Billy醒目

刀削麵真係好撚柒，專心唱歌算吧啦

好9

sm鞭

Bug
冇諗住解釋

illy

屌你胡鴻均

心姐迫Billy 仔同佢玩電棒

失蹤人口

似鞭多啲喎

果然係大話魔

漏電

Candyball

停止研發又要擺出嚟

邊個黎

心姐都有高潮

冇人識就咪講啦

古惑的鞭

皓兒個樣花花對奶

之前風獅爺幫佢開眼，但唔知有冇時限

隊野叫乜話

那麼醜的妞

講呢？

上次入屋上網都要靠電視機啦

得把死人口

as one

嘉欣先好身材wor

邊個打邊個都未識分。

叫阿sir轉台

應該批准咗佢對住晶用魔力 佢連變身都做到 唔係淨係見

就算你想買都諗方法千其唔好去big bigshop買，唔好俾錢TVB賺

oli都幾正

沉船

花花對奶你估小野呀

好想同鄧佩儀瘋狂做愛

大左

荔枝角

TVB嘅產品唔揾佢哋買,揾邊個買?

但邊道有得賣？

你係咪想迫我破戒啊

馬季叫比利做看護
咁不如搵莉莉

是但啦，想買咪買，唔好理咁多

伯友噴曬水咁

刀火削麵好柒

鐵文d發明好危險

咁噴水

Auntie 我想入門

臨時降魔救援隊

終於有新招

螺旋丸

真係射靈丸

fafa ig係咩

返垿揸的士啦

射一下就見到

又話支嘢漏電

陣間又漏電呀

心姐要發揮了

仲睇tvb dllm

爆seed

多得小馬晚晚安慰我
令到我慰玲都變雪心

心姐

係咪得我覺得心姐唔煩

心姐SM

而家唔分黃藍

支鞭咁低攻

豪仔之前去溝女都唔見下老母

值得睇

豪仔準備激動又變羅剎

級極大佬=黑化小馬

羅刹豪仔vs黑化小馬搶返老母

點會煩
做人老母係咁㗎啦

missss.y

佢用物攻

睇呀 荔枝角都播緊

做喊戲嚟講心姐算唔算世界級

又話支野幾勁 打咁多野都無事咁

對人就勁

楊怡

對心姐嚟講只係一條藤條

無升level

可能艾鐵文reset咗

垃撚圾

屌打多比同鍾嘉欣

差一個level

佢物防高

鍾嘉欣

諗起個鼻

我估星期五同啤啤講BYEBYE

我唔係講笑，啱啱鬧豪仔嗰下竟然睇到我喊，但我平時係睇戲唔喊嗰啲人，我係咪好奇怪？

應唔應該扑班港豬好？

Linda套點解牙蛇都好世界級嘅

拉

成功呃到有錢女個西屌

原來羅佩清由編劇變左編審
編劇轉左人 唔怪得套野差晒

好肉麻呀

成班陷家產睇到算仲要討論

當你無左個媽媽既時候
可以翻睇返依段

又上熱門

謝雪心唔帶眼鏡睇到豪仔咩玩法

羅剎食午餐肉咩？

幾好睇喎...

厚切billy

唉屌miss咗雯b浸浴

可以現身

小馬細過時有冇偷J老母

豪仔靈力夠強，可以隨時現身

九半都上至講

賴慧鈴生完仲靚左

後生心姐乜水女

推爆到熱門

終於冇hana

多得小馬晚晚安慰佢
令到慰玲都變雪心

拉尾都有尉玲bb

原來係大圍大宅

好想睇芷若

臨尾都放下洋蔥拖住兩個仔，兩個都係佢既乖仔

我呀媽過咗身

黃日華死老婆

個個都唔撳不推文

掉眼淚原來我掛念你

billy係魔

都話靈力夠高可以現型 成套野 唔計2 打 6 應該得呀MOON同佢隻公仔唔得

咁我唔睇了

你有冇睇過
第二季好過第一季

可惜結咗婚生埋仔

賴慰玲

屌 唔一定要開天眼先睇到 佢哋肯現身都會睇到啊 咪撚再問

削骨依首歌幾好聽

我都覺得好洋蔥

連啤啤d fans都幫埋

明呀

cctvb一日播5,6,7次

thx

睇到毛管動

多謝小馬陪母親
搞到慰玲變雪心

上一輯啲感動位一黎就好勁 今輯係隱啲隱啲出

你可以直接上一頁要人教？

第二季催淚位細緻好多

第二季多五集

佢啱啱出道嗰陣覺得佢好樣衰，但唔知點解近幾年靚咗咁多，明明個樣好似冇咩變，會唔會係我口味變咗

得番7集夠唔夠時間講

人妻先正喎CHING

關你事？

最想睇嗰集終於都嚟

無睇第一輯D感動位未必明

不嬲有

所以我先會喊？

又一隻 比警察打到嬲？

其實睇tvb劇有咩問題？

咁先正 人妻

後生仔唔識欣賞，老咗多閱歷就明唔一定係1號眼2號鼻先叫靚

Private
Btw大左咁多

冇 d人俾cc tai洗左腦

Agger係幾洗腦 仲成日播 但又唔會話反感

其實我覺得續集嚟講，第二季唔差，某啲催淚位做得好過第一季，好多洋蔥

無啦
啤啤得返1~2集
ZOE+馬明前世+風獅爺關係
同埋有錢仔女2條線姐

唔怪之得以前個降魔人係羅天宇
個個降魔人都係幸福賓周

冇問題 屎屎台班兒登狗又阻唔到林奠又唔敢打警察咪攞睇三色台劇既人出氣囉

上一輯好直接出 呢輯慢慢細膩好多

同問

You are not alone. 我都覺，佢做咗媽，有女人味咗好多成個賢妻良母，jable

昨晚 zoe望住勞斯 就無講落去

前幾年仲覺得個樣普普通通 而家好索

你follow可能佢批呢

今集MVP一定係賴慰玲

流星般閃過 遙不可及的痛楚

諗下都知無可能對抗 又唔認清現實

.

我記得有套講彊屍嘅都有佢同hubert

又係嘅⋯⋯

唔該曬各位拉嘅手足又可以快啲lm新po

而家保養得好既女人，真係愈老愈靚，啲女人味出晒嚟

殭？

有無得對抗我唔評論
但我廿幾年黎睇tvb大
我睇tvb又唔幫佢加收視
又唔會落廣告
又唔會買周邊產品
都唔知嘈乜撚
十足我d fd又要屌tvb, 琴晚又要睇85台拜仁對多毛

如果阿moon同馬明一齊就好
呢集智雯作用好似不大

我指第二季

冇架純粹口號黎只要唔睇tvb就會贏
如果佢地唔講下就覺得自己冇做野

帶住風師爺

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種何東精神（團結）(會員#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

好睇咪睇
唔好睇咪唔睇
都唔明佢哋嘈乜

。

有啲人成日話自己好耐冇睇電視
好似好威咁

上輯芷若可有可無多啲

上集boss黎唔係咩

佢地要人做齊佢地認為唔可以做既事
食咩睇咩著咩衫都要佢地指定先係同路人
做唔齊既話佢地就祝你全家死

最主要係嗰粒墨 唔知宜家係咪脫咗

但粒墨好性感wo

其實洗版啲人係咪唔知連登有得完全封鎖
又要洗版又要幫手推po?

拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

但可惜呢類靚女基因會因為繁忙嘅工作而失傳

討論還討論
又上左熱門啦
雖然唔知點解你地仲有心情睇
但善用不推文 Thx

多得班傻仔推po

完全封鎖

佢地今日入唔到去所以要推po
佢地自己推上熱門

人民幣離岸價急貶值 直逼7.17關

要善用不推文啊 拉

旺角手足, 街坊, 兄弟姐妹 好波

係
嗰套又係阿Moon做佢唯一一個朋友

屌你老母臭化閪

仲睇TVB真係on撚柒9

屌你老母

犯法就係犯法 除非你係警甴

推上熱門先

熱門

收到

屌啲人無腦得黎唔係扮架啵

晚晚過左十點我地就收皮架啦你洗樓黎把撚咩

笑尻緊你地呀on9仔

發完癲🤔

想問點解晶晶冇啦啦睇到billy既
鬼黎嫁喎 係咪我miss左啲乜

不過晶晶個角色真係好on9

果堆傻鳩咪淨係識入其他post屌人既鍵盤戰士 佢有出既話就唔會咁得閒上黎屌人啦

dllm唔理自己老母係度教訓人憑乜春
講到好似iron光比枝野你老母然後叫佢打你咁

睇住自己老母先啦

自己死左怕係水底變成咁
而家係度發皮4 llmch

都唔知有乜好...

馬明: 你可唔可以去借個13歲學生妹

特登推番上黎
居心叵...

今集由回憶開始再由回憶完結幾日劇feel
雖然中間劇情都係好TVB跟唔上個編排

洗版班人真係智障仔
明明自己都係靜係識係人地Page洗版
你地以為洗版可以令抗爭成功？
成班弱智洗版撚自欺欺人
話撚緊你阿 死咗老母果個

又老友記bgm

dllm又紙巾

又比紙巾

又遞紙巾盒

馬季有無屌過比利

紙巾

又做

頭先條囡又幾能正

同比利搞gay

比利好撚好笑

家的感覺，利嘉閣

一定有

咩名

鄧佩

主人，唔好屌我呀
唔好停呀

萊斯白色短裙仔白色短Boot

劉芷希

街裡愛人一對對

裝家姐換...

裝家姐沖涼茶

偷偷J家姐

睇家姐換衫

頂你阿媽引誘我

強姦

合唱

強姦我家姐

口腔檢查
口交

開個5俾佢

diu billy幅畫

擺幅畫出嚟做咩

口腔檢查

電腦分析

係你屋企喎禁乜鬼

比利而家好慘

唔駛食呀

連雞也營養不良

做窮人不如...

中二病

豪仔識玩到屌你老母

Billy

又紙巾

笑到我痴線

馬明仲係要靠紙巾

食飯都要車黎車去

佢老母係唔係都比盒紙巾馬明

妖比紙巾真係邊鬼個諗

笑到痴左線

鬼仔幾cute

有底線

屌 又呃咀

鬼都有底線

tvb咁辛苦R到紙巾贊助未

鄧佩話套野好多

又弟紙巾，響屋企睇到我好尷尬

比利好可愛

遞俾你阿媽

齋吉唔錫

伯母都明點解

一陣你老母都遞紙巾比你

頂你馬明

跳一次錶300

跳一次三百

100
200
300

好有周星馳味

一程的士成皮

乜歌黎

好淫

譚 係魔？

佢肯定搞錯左來斯係佢老公

韋小寶咁

好仁

大戰300回合

海魔

點解38歲嘅囡個樣可以咁淫

癡線帶班鬼番屋企

冇洪仔既

CLS

cpu

竟然冇洪永城
奶完人退左位？

毒撚

好多連登鬼

尷~

你痴線除左面你仲想邊度

奶芷若阿哥

芷若bb

昇左天

一個人開party

又食人蔘

屌你

有無吹嗰吓 gif

以為芷若痴咗線

啤啤素人感谢祭

on9

會唔會羅小姐就係等緊風獅爺

Seed

芷若bb點解可以咁正

官人你又要

風獅爺係精靈黎

左2 鄭俊弘

屌你老母！睇CCTVB死全家！

情願比mk洪狗奶面都唔肯比毒撚奶

放下

有無芷若 吹嗰吓

點解冇it狗

啤啤同芷若成日爭仔

手足

Oh shit

點解38歲咁仁

班毒撚鬼奶唔到都肯上路

Cls

係咪真紋身？

講都要

正氣

真係好撚淫

私人飛機送冇著衫既空姐

我的正氣

我唔想知喎...

個領事炒得啦
搵個3x歲...

嘩手足條皮褲

有啲屎戲⋯⋯

其實天嬌會唔會海魔?

好撚淫

皮膚白白淨淨，點解要紋身

仲唔大戰三百回合

低能仔

呢個master joe 乜水

幸福賓周

打

其實點解細佬咁撚煩
家姐呢家就好睇左

但馬子仁唔係就係去打海魔死咗咩

波加曼好淫

己檢舉你
TVB打手

你呢？

降魔的2.0 9

手足打狗

夜晚阿花專愛...

降魔，唔洗用劍嘅，用黑旋風咪得囉

長遮手足

咩鬼波加曼

跳海自殺比海魔收左黎做手下

唔使用劍嘅，用黑旋風就得啦

用馬子仁演呢個角色會唔會為咗暗示海魔個老公轉世為小馬？

有用一早ban la

佢叫羅天宇喎

條皮褲好凸

芷若真係好撚正

擺明

可能本身就係海魔,愛上降魔人?

洗版就會

但佢演過馬子仁嘛

演過幾十個角色名 全部都當暗示咩

最尾個張

仆街 weekend追返差不多一星期咁多集 東張 降魔

Cls
點忍